求係台灣/有台灣銀行戶口嘅巴絲

係台灣訂左支光復旗準備下星期上富士山登頂插。

但係係香港比錢要外匯，先兌美金再兌台幣，再要銀行手續費，整整下仲貴過支旗

有無巴絲係台灣可以幫手比錢，我比返港幣你

光復香港
時代革命

全港最大物資站上線啦！！

推

721

巴打有tg討論下？

@tytylh

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

台灣嘅？巴打有無tg傾下

去街邊啲兌換店入去台灣銀行都得

有美金係台灣戶口
親人台灣人 點做可幫你?

許氏兄弟好似得，$80手續費

原來平咁多，銀行好似兩舊，貴過支旗

我宜家等台灣公司回覆，應該收左工，我同佢確認好寄邊，同幾錢，再同大家回報下情況

我應該幫到手
TG Unitivity